荔景有直升機現在飛向元朗

如題